{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/goyang-yuji.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 호텔 유지"
    },
    "text": "高陽に位置する高陽ホテル維持では無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 当ホテルはGimpo International Airport Stationから約8.9km離れており、3つ星ホテルとして24時間フロントデスクが運営されています。 弘大入口駅からは約12km離れており、禁煙室を利用できる宿です。 客室にはやかんのような便益施設が備えられており、専用バスルーム、シャワー設備、無料洗面用具、薄型TV、エアコンなどが提供されています。 弘益大学や梨花女子大学などの名所はホテルから約12km離れています。 近くの空港は金浦国際空港で約7キロ離れていて、高陽中心部からは約6キロ離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "高陽ホテル維持はどこに位置していますか？",
            "answer": "高陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、禁煙室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはやかんなどの便益施設、専用バスルーム、シャワー設備、無料洗面用具、薄型TV、エアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持から弘益大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約12km離れています。"
        },
        {
            "question": "高陽ホテル維持から金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約7キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 295
    }
}